有咩開心得過班利狗劣唔夠半場J就要死番入狗窿到

獌可以劣89分鐘先入狗窿

😂😂😂😂😂😂

😂

屌你老母